八鄉指揮官李漢民 請你入一入嚟

我唔知你有冇讀過香港大學，但係我肯定而家香港大學民主牆有196個你個樣

我屌你老母